連登全體:感謝藍絲清理舊文宣

又貼過新嘅 正 原本都唸住換新 免費工人邊度揾 多謝！

岩呀

多謝叔叔阿姨

多謝大媽

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

大媽用心良苦

多謝清潔香港

多謝你哋執行社會服務令

同意

清得都唔乾淨

人做律師，佢做律師，搞到要出嚟掃街
同班死差佬守女廁一樣咁 on9

多謝籃絲大媽們出錢出力支持反送中運動

清啲屯門行動post 就可以盡請貼10.1 post
正

多謝協助更新

多謝出錢出力，協助更新連儂牆

笑撚死我

Xie xie ni!

直程要出文宣大大力多謝佢地啦

始終要有人清
辛苦了
你地清既時候
印啲新既先得
互相合作

.

真心想更新好耐
多謝大媽
今日太陽咁曬

多謝藍絲清走舊野

真係辛苦了

我諗住六點到去貼